集思廣益 有乜方法叫朋友還錢

朋友借左我一萬蚊，差不多成年，提都無提過下

咁佢係外國生活既，一個人半工讀話無錢交學費，一開始同情佢先借比佢，見到幾好人諗住實無死啦

屌那星，呢一年見佢又買iphonex 旅行 食好西 返香港玩 仲要on99咁係ig放閃，究竟幾厚面皮先做得出？

求教有乜方法可以叫佢還錢，雖然唔等錢洗但諗起好炆

btw 大家都係女仔，2x歲，識超過10年

明顯佢係唔想還比妳

求教有乜方法可以叫佢還錢：「喂還番一萬蚊比我」

還錢如乞米，有乜高見

你 你朋友

：還錢
：ok

又想keep返個友誼，唔計佢唔還錢呢樣野都算係一個幾好既朋友黎既

憑自己本事借返黎
點解要還?

再唔還錢我屌到你屎都忍唔到
利申：同fd咁講

閒聊先
咁上下就問：小姐你係咪差我d咩唔記得左啊？

喺佢每一張放閃圖下面寫
借定唔借？ 還得到先好借

你朋友想要一萬 唔想要你
所以因應相對論
你想要一萬 定係要呃人錢嘅朋友

調返轉頭問佢借一萬
唔係還會唔會好開口d

笑死啊囡咩想

好撚僧 借錢俾人仲要契弟咁追
所以一定要三思

最錯借錢俾人 講錢傷感情 幾fd都唔會借

你問佢借番一萬